新冠肺炎：深圳暫停深港互認隔離政策 入境均需隔離14天

香港新冠肺炎疫情愈趨嚴峻，單日新增確診個案再創新高，與香港一河之隔的深圳，當局在今日(25日)凌晨公布新的防控措施。深圳市人民政府口岸辦公室表示，根據廣東省疫情防控工作統一部署，深圳市已暫停實施深港互認隔離醫學觀察政策，即使在香港完成了14日強制檢疫隔離後，並在24小時內入境深圳的人士，入境深圳後需接受14日隔離醫學觀察，呼籲準備到深圳的人士提前做好安排。
據了解，廣東省衞健委今年5月初曾證實，網傳的粵港澳三地檢測結果互認已在執行，該政策指港澳相關入境深圳的人員，在港澳完成14天集中隔離觀察並出具相關證明，在結束隔離後24小時內入境廣東省、持有核酸檢測證明未確診、有病毒抗體的人員，入境後可免除14日集中隔離醫學觀察。

之前說好共渡難關唔好歧視

林鄭點樣面對香港人
作為史書留名既特首真係顯夫姓揚父母

有無顧香港人感受

捱足28日苦，仍然肯去我真係信你愛國

30萬免檢漏洞由深圳堵塞

港共一日到黑淨係識刷鞋
人地中共市部都知管唔掂疫情會人頭落去，自保行先

又唔係未示範過，上次羅湖封關，深圳朝早已經有行動有出無入
港共啲鳩官有無咁蠢呀

說好的一家人呢？
唔顧香港人感受定係攪港獨？

"武漢肺炎"
ok?

係

想分裂国家

柒婆只係識擦鞋同自我矮化

深圳入香港有冇檢先？
有病既入左黎都係冇用
香港一直免檢都係仆街

直至健康碼生效為止?

跟翻世衞說法唔好歧視呀

我覺得柒婆短期內 都會咁做（反正上邊都做左）,然後話咩考慮疫情xxxxx，然後決定xxxxx，政策鬆弛有度xxxxx

（繼續做隻跟尾狗）

武漢肺炎呀 屌你老母